\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 13.10.2020
				\item Prisustvovali: N.Kešćec, L.Gjenero, M.Gjenero, L.Srebačić, A.Juričić, M.Haralović
				\item Tema sastanka: Raspodjela zadataka i inicijalno razmatranje baze podataka
				\item Dogovoreno:
				\begin{packed_item}
					\item  L.Gjenero: Obrasci uporabe
					\item  M.Gjenero: Obrasci uporabe
					\item M.Haralović: Dijagrami obrazaca uporabe
					\item L.Srebačić: Sekvencijski dijagrami
					\item N.Kešćec: baza - modeliranje, html (bootstrap) - dizajn i sučelje aplikacije (frontend)
					\item A.Juričić: Opis projekta
				\end{packed_item} 
			\end{packed_item}
						
			%
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 24.10.2020
				\item Prisustvovali: N.Kešćec, L.Gjenero, M.Gjenero, L.Srebačić, A.Juričić, M.Haralović
				\item Tema sastanka: Daljnji rad na projektu Pomozi mi
				\item Dogovoreno:
				\begin{packed_item}
					\item  L.Gjenero: Upoznavanje s Spring Bootom i REST arhitekturom (CROZ gitlab predavanja)
					\item  M.Gjenero: Upoznavanje s Spring Bootom i REST arhitekturom (CROZ gitlab predavanja)
					\item M.Haralović: Upoznavanje s Spring Bootom i REST arhitekturom (CROZ gitlab predavanja)
					\item L.Srebačić: Upoznavanje s Spring Bootom i REST arhitekturom (CROZ gitlab predavanja)
					\newpage
					\item N.Kešćec: Uvod dokumentacije Arhitektura i dizajn sustava
					\item A.Juričić: Upoznavanje s Spring Bootom i REST arhitekturom (CROZ gitlab predavanja)
				\end{packed_item} 
			\end{packed_item}
			
			%
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 3.11.2020
				\item Prisustvovali: N.Kešćec, L.Gjenero, M.Gjenero, L.Srebačić, A.Juričić, M.Haralović
				\item Tema sastanka: Podjela rada na backend dijelu projekta
				\item Dogovoreno:
				\begin{packed_item}
					\item  L.Gjenero: User stranica
					\item  M.Gjenero: Login
					\item M.Haralović: JPA - mapiranje baze
					\item L.Srebačić: Kontroleri
					\item N.Kešćec: Spring Security
					\item A.Juričić: Register
				\end{packed_item} 
			\end{packed_item}
			
			%
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 8.12.2020
				\item Prisustvovali: N.Kešćec, L.Gjenero, M.Gjenero, L.Srebačić, A.Juričić, M.Haralović
				\item Tema sastanka: Implementacija zahtjeva (bez funkcionalnosti lokacije zasad)
				\item Dogovoreno:
				\begin{packed_item}
					\item  L.Gjenero: Osposobljavanje korisničkog sučelja za zahtjeve
					\item  M.Gjenero: Osposobljavanje korisničkog sučelja za zahtjeve
					\item M.Haralović: CRUD operacije nad zahtjevima
					\item L.Srebačić: CRUD operacije nad zahtjevima
					\item N.Kešćec: upoznavanje s google api sustavom za lokaciju i mape
					\item A.Juričić: CRUD operacije nad zahtjevima
				\end{packed_item} 
			\end{packed_item}
			
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
			
			 \textit{Napomena: Doprinose u aktivnostima treba navesti u satima po članovima grupe po aktivnosti.}
					
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime voditelja }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime voditelja}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		&  &  &  &  &  &  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	&  &  &  &  &  &  & \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       &  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 &  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Baza podataka				&  &  &  &  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram razreda 			&  &  &  &  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				Popis literature 			&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				\textit{Dodatne stavke kako ste podijelili izradu aplikacije} 			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				\textit{npr. izrada početne stranice} 				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				\textit{izrada baze podataka} 		 			&  &  &  &  &  &  & \\ \hline 
				\textit{spajanje s bazom podataka} 							&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				\textit{back end} 							&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				 							&  &  &  &  &  &  &\\  \hline
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		Dijagram prikazuje promjene koje su se događale tijekom razvoja unutar git repozitorija.
		
		\begin{figure}[H]
			\centering
			\makebox[\linewidth][c]{\includegraphics[scale=.8]{./Slike/GitRepozitorij.png}}
			\caption{Stanje repozitorija na kraju projekta.}
		\end{figure}

		
	